男朋友尋晚去咗富士大廈個半鐘

係電話度見到佢Locate咗喺嗰度好耐 問佢去嗰度做乜 佢話探朋友但明明佢都無朋友住港島區

新朋友

帽事既一定唔係食女女

朋友做盛行呀？

行富士山差唔多la
你行個山都幾個鐘la

呢排冇得去日本咪行住富士當去左
唔洗大驚小怪啦

我做證
佢只係嚟同我傾偈

去fuji hiking帽事嘅

叫雞唔得架咩
你都吸引唔到佢

大把雞雞靚過你啦

乜富士有鴨嘅咩？

唔可以同雞做朋友?唔好歧視人啦

睇多啲咸片增值下自己囉，事實有啲雞服務真係好出色

唔通同你講上去叫雞咩

嗰度間羽毛球用品店品質好價錢平

唔係建興咩？

收到一萬蚊，點都要慰勞下細佬既

Gathering者
帽事既

個到得番d 30路 屌

利申 前日去左

果度做咩架？

我見到你男朋友喺6樓出沒

爬山啫

7樓邊間